又話 windows 軟件多，連個比較接近 istat app 都冇！

istat

hwinfo64

只係識負評 但完全反駁唔到

Windows 個 Task manager 簡單既都夠
或者 Resource Monitor 都幾好用
可以睇到邊個 I/O 最多既 File name or App

如果想睇 hardware temperature

差咁遠

同 HWINFO64 一樣咁肉酸

上到linux咪又係被netdata吊打

呢d軟件咪又係bitbar d朋友，gnome既argos同kde既kargos又係一q樣，自己點customize都得

要dual mon

駁唔到都算第一次